覺唔覺『意頭』呢樣野真係好on9

屌，講左咁撚多年恭喜發財咪又係咁窮。

啲廚師又係9下9下煮個飯都要食字
／／細輝經歷過剝牙後「牙痛到眼淚水都飆出來，食條菜都赤赤痛」，令他開始構思有甚麼菜式牙痛都能食，特別讓面對牙齒退化問題的長者能「重拾好味的感覺」。他曾經與牙醫朋友討論，最後設計出一系列無牙老虎宴的菜譜。無牙老虎宴的頭盤，材料中有魚，新年亦可拿個意頭，年年有餘，新春長者最希望兒孫滿堂，咕嚕玉用果酸代替醋酸調味／／

覺
唔通新年講咗個死字
你真係會死咩
祝鳩咗你幾十年恭喜發財
你都未發財啦死窮撚

講幾句好聽說話聽完心情好啲又要俾你屌
定係你見親好友親朋都叫人死全家?

髮菜

從來都唔信呢D野,仲好反感

同親人講身體健康, 但癌症復發得番3個月命

唔講好意頭嘢，就一定要叫人死全家？
咁你唔只on9，仲好惡毒

咩年初一唔洗得頭又唔掃得地真係好on9

祝福呢樣野係人都知唔係講咩有咩架啦
咁慶祝節日係有時要講d開心野先有氣氛架嘛
學你咁講咩merry christmas happy birthday都唔使講啦

其實係 講完句新年快樂，merry christmas會開心左咩？

至少我見到既情況係大家聽到呢d說話個時都會正面咁回應
當然聽完呢d之後唔會係開心好多個隻啦
呢d只係善意既交流方式
唔洗下下諗到係咪真係有實際用途
因為好多時候講野唔係句句都係有重大意義
噓寒問暖代表既只係一種關心同埋祝福

有個八婆 擺酒席
佢好撚煩要求又多多
又好撚孤寒
乜都要平靚正 攞命
諗起佢都驚
所以我等到上發財好事
灑幾條我的鳩毛
落去碟送度
發財 你一定發
好事 真係好笑
送俾你條鳩毛
等你老左乜鳩都冇 你老母

祝福聲我都想聽得到

好有獨立思考好型棍子丫清

新年係好，但係意頭同乜鳩禁忌應該要廢除啦屌

意頭呢d野 意頭黎架姐

講都算，食先pk

屋企又唔係人多食又唔係多

新年係要七八樣餸，話好意頭

食剩唔緊要，年年有餘，結果食成日隔夜餸